其實點解emsd嘅ae會咁忙?

明明就下面一大班WS同TO

忙著擦鞋 應酬同考牌

唔去搞活動邊個認得你呀

做既野都唔同
好似上面啲巴打咁講

做36，唔做36。 自己攞黎

唔做比返個位我
btw sub ae唔忙？

咪玩啦

有幾個fd
佢地放8至9點
超癲

放8,9點係呢行叫早啦
果然做開政府不知民間疾苦

睇下上到E位既pay scale
你就明點解

坦白講 8 9點係工程界都唔算好癲

但其實E位都冇乜位
又要排隊

非政府
多數人平時都係7點左右
我平均7半
做幹收銀

你係咪做e記AE 架
5年內考到牌自動升E位呀

好明顯唔係先係度鳩問

但星期六日都做埋
放左工又比人whatsapp wechat
其實我已經一年半冇收工

貴公司?

應該咁問
平均一個月嘅工時
計埋星期六日

只知JRP
全年冇熄燈

唔係
做緊utility

以我所知18-19年開左幾十個位
有SE, E/AE 位
E&M同BS佔多

我諗冇一間唔著燈
一公司名起碼幾十人 總有人要返
做呢行就係咁

d ae 係唔係好多都係係出面請番黎？